\documentclass[script_part_two.tex]{subfiles}
\begin{document}

% Tony fährt in die Stadt um sich einen neuen Hut zu kaufen (Auto? Pferd? Rad?). Er sieht einen Steckbrief von Lückenzahn Bill und will einen auf Sackl aufsetzen. Er schaut nachdenklich in seinen Geldbeutel und liest die anderen Steckbriefe. 100$, 70$, 5000$, er blickt nochmal in seinen Geldbeutel... 30Cent will er ausgeben. Der Notar schaut ihn komisch an.  Später steht er draussen und betrachtet stolz, wie sein steckbrief aufgehängt wird.. leider passen weder die beschreibung, die er gegeben hat, noch das bild auf Sackl, doch Tony ist dennoch zufrieden aufgrund des guten Preises.
\section{Tony fährt in die Stadt}
\subsection{Tony kommt am Laden an}
\paragraph{\emph{T}ony.\\}
Tony fährt auf seinem Fahrrad in die nächste Stadt

\begin{verse}
\textit{\glqq Kreiz mei schena Huad.. und meine guadn Kropfan.
Mei de Sun brennt ma vielleicht aufn Kopf. I brauch unbedingt an neia Huad..\glqq}
\end{verse}

Die Kamera bleibt stehen und schwenkt ihm nach, als er mit dem Rad durch das Tor der Stadt fährt.\\
Er steigt ab und geht auf den Hutladen zu, dabei sieht er an der Hauswand ein Paar Steckbriefe hängen. Er geht darauf zu um sie genauer zu betrachten.

\begin{verse}
\textit{\glqq Ja do schaugst her, den kenne doch. Des is o der der ma meine Kropfan klaut hod. Do kimmt ma a Idee. Do kunnte ja den andan a glei dazuahänga.\grqq}
\end{verse}

Er geht in den Laden hinein.

\subsection{Tony im Laden}
\paragraph{Tony, Verkäufer, Marshall}
\begin{verse}
\textbf{T:} \textit{\glqq Ja griasde.\grqq}

\textbf{V:} \textit{\glqq Servus Tony! Wos deafs denn heit sei? Brauchst wieder ebs von dem Spezial....\grqq}

\textbf{T:} \textit{\glqq Ja i woaß na ned, loss mi grod moi schnell mein Geldbeutel...\grqq}

Tony gruscht im Geldbeutel ummanand. Entsetzt zoagt da Verkäufer ins laare übern Tony seim Kopf.

\textbf{V:} \textit{\glqq Sog a moi, wo isn dei Huad?\grqq}

\textbf{T:} \textit{\glqq A hea ma bloß auf. I kunnt da a Gschicht verzain, des glaubst du ned. Do ware dahoam auf da Ranch, hob Kropfa gmocht und a weng Pokert, woaßtas eh und dann is do auf oamoi oana aus da Wüsten kemma. Zerst woiten o goned einalossn, aber dann hoda gsogt er dad ois zoin, woaßt as eh und dann hoda ma olle Kropfan klaut! Und mein Huad, den hoda ma a zerschossn.\grqq}

\textbf{V:} \textit{\glqq Ageh ned an Huad oder?!\grqq}

\textbf{T:} \textit{\glqq Jo genau den.\grqq}

Da Marshall kimmt ins Gschäft eina.

%Es könnte auch da Sackl reinkommen und da Tony lernt na dann erst kennen, da die andere szene ja eh ned im teil 1 war, dann miassad ma hald die übersicht oben nochmal umschreiben.

\textbf{M:} \textit{\glqq GRIAß GOD!!\grqq}

\textbf{T:} \textit{\glqq griasde.\grqq}

Da Verkäufer daud dawei irgendebs hinterm Tresen und im Lager drausst ummanand.

\textbf{T:} \textit{\glqq JA du kimmst ma grod recht. I muaß da wos verzain, aber des glaubst du mir nicht. Mir homms olle meine Kropfan gstoin! Den ganzen Monat.. Des is ebs.. i sog das...\grqq}

\end{verse}
\end{document}